香港獨立、唯一出路。

支那聽到未？